\section{Checkout (paciente es dado de Alta, paga y se retira) }
\subsection{Información general}
\begin{itemize}
	\item \textbf{Lugar}: Reception Desk
	\item \textbf{Actividad Anterior}: 
		\begin{itemize}
			\item Actualizar historial.
			\item Chequeo.
			\item Lab analysis.
			\item X ray. De los pacientes que pasan por examenes de rayos X,
				37.934\% se dirijen directo al área de checkout una vez 
				terminados los examenes, ya que no necesitan enyesado.
		\end{itemize}
	\item \textbf{Encargado}: Receptionist.
	\item \textbf{Distribución de probabilidad para los tiempos de servicio}:
		\begin{itemize}
			\item \textbf{Nombre:} Normal
			\item \textbf{Mean:} 4.002426
			\item \textbf{Sd:} 0.407146
			\item \textbf{Std. Error:} $-1.16993x10^{-12}$
		\end{itemize}
	\item \textbf{Eventos que señalan el inicio de la actividad}:
	\begin{itemize}
		\item patient checkout started. 
	\end{itemize}
	\item \textbf{Eventos que señalan el fin de la actividad}:
	\begin{itemize}
		\item patient checkout complete.
	\end{itemize}
\end{itemize}

\subsection{Histograma de tiempos de servicio}
Una vez obtenida la data, se puede estudiar con R. El primer paso es visualizar la información con 
un histograma para descartar posibles distribuciones.
\begin{figure}[h]
	\includegraphics[width=\textwidth,keepaspectratio]{checkout/graphs/checkout.png}
		 \caption{Histograma de tiempos de servicio para el proceso de Triaje}
\end{figure}
\FloatBarrier

\subsection{Pruebas de ajuste}
Una vez descartadas posibles distribuciones (como la exponencial), se procede a realizar las pruebas
de ajuste por cada distribución posible. Se utilizó el software R para este propósito. El resultado
de las pruebas se muestra a continuación.
\subsubsection{Gamma}
\begin{figure}[h]
	\includegraphics[width=\textwidth,keepaspectratio]{checkout/graphs/checkout_ajuste_gamma.png}
		 \caption{Prueba de ajuste para la distribución Gamma}
\end{figure}
\FloatBarrier

\subsubsection{Geométrica}
\begin{figure}[h]
	\includegraphics[width=\textwidth,keepaspectratio]{checkout/graphs/checkout_ajuste_geom.png}
		 \caption{Prueba de ajuste para la distribución Geométrica}
\end{figure}
\FloatBarrier

\subsubsection{Normal}
\begin{figure}[h]
	\includegraphics[width=\textwidth,keepaspectratio]{checkout/graphs/checkout_ajuste_norm.png}

		 \caption{Prueba de ajuste para la distribución Normal}
\end{figure}
\FloatBarrier

\subsubsection{Poisson}
\begin{figure}[h]
	\includegraphics[width=\textwidth,keepaspectratio]{checkout/graphs/checkout_ajuste_pois.png}

		 \caption{Prueba de ajuste para la distribución de Poisson}
\end{figure}
\FloatBarrier

\subsubsection{Weibull}
\begin{figure}[h]
	\includegraphics[width=\textwidth,keepaspectratio]{checkout/graphs/checkout_ajuste_weibull.png}
		 \caption{Prueba de ajuste para la distribución de Weibull}
\end{figure}
\FloatBarrier
\subsection{Conclusión}
Con base en los parámetros de LogLikelihood y AIC, se concluye que la distribución
que mejor se ajusta a los datos es la distribución Normal, con parámetros shape y rate de 
4.002426, 0.407146 
respectivamente. Con un parámetro
Loglikelihood:  -2963.422.
